[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5368)

Fast

Slow

屌你訓地定踢波

-12c

大波24

22222

校隊fg

今場放棄 唔買住唔對路

9.5b

半細大家開心
瞓醒收錢

9.5點頂

火拳艾斯

突然2連C

3333333

角細癮到

靠客隊先有角 3角

主隊已經瞓緊地

3333

都係買2.25算

屌你老味智甲班垃圾訓多過踢

冇整數盤好唔慣

南美波 訓地都係一門學問

goalllllll

20分鐘3角了，買角細真係等含

GOAL!!

0:1!!!

封乜

Real?

大學 入波未

0:1 ?

炸

VAR

旁証話越位

快手炸

原來係你

撚有入咩

var可能炸

艾斯goalll

出1.5先好入波啊

似平排

睇REPLAY 有2個無進攻越位
但進攻果件完全無越

炸左

炸完對家入

屌你老母炸乜撚

咪炸啦屌

我屌

似越左

真係上盤

var no goal

入得幾靚

有冇主隊手足

幫緊你 幫緊你

炸未 屌

仲睇緊

睇個VAR都睇幾分鐘

角大含得啦

真goal定假goal

Var Check 緊戶口

計定唔計？

球證死全家 三線智甲學乜人var

艾薩德屌撚到咁點頂

一定要goal

炸完_ _ _

我未買大波就炸好彩

No Goal

炸你老母咩 用小畫家啦

計炸

Bomb

炸得好

Var no goal

炸啦 咁快入邊有角

炸完

炸你老母 上盤已死

條鞋帶越咗唔計

炸完就主隊入

腰斬

越位入波? 屌你老母

買咗搭緊車出中環

半大又冇

炸完比人入

訓地加睇var加埋有冇10分鐘

今場感覺2-3 仲有機

買客又炸

睇個var 睇咁耐

屌你老母咁都有得炸 半大已死 成場訓地睇var 成個美洲都係垃圾 今朝輸撚到而家屌你老母臭閪

即場細了

終於挨過10分鐘

仲有8個10分鐘

明明無越位

陣間繼續訓地

炸完唔一定主入
可以無入球😅

連c plz

祝福

無入球都贏盤

狗會個直播起曬格

頭11分鐘已經咁

今場客隊贏硬

0:2 1:2

kong u九場不勝 要贏啦

1:3

屌直接訓到完場啦 踢咩春

讓3球/3球半

角呢

Ok

和波都係不勝

客點睇都無得輸
入球效率高咁多

仲話優越先有，d 畫質差撚過上網搵link

+2.5

2/2.5買個宵夜注都好

10.5s

bet365收左皮有乜網好用？

240p黎

呢場2.5s 1.95真係派錢

點解收皮

挑戰炸完對家入定律

要login先睇到live map

電腦睇既話，仲要冇full screen

有粒制轉動畫

下。。。有個正方形加三角形嘅制 有得睇

唔係呀，禁play嗰個logo就有得睇啦

收到

1.5 大宵夜注 上

1.5s再追

呢間乜撚野大學教人阻人發達

憤怒注

今場唔買咁大 冇乜信心

多謝咁多位

呢場似乜都細

4c

借錢借邊間好

得1.5水好似唔太想入

人地個電視台logo明明寫住HD 點解可以濛到咁

可唔可以咪借錢賭波？

唔洗借 開爐叫人donate仲好搵

買左乜

一線

44444

邦民？

及時雨

有冇人睇緊波睇數據客好似比人禁屌

靜撚到... jump

炸完對家入 goal

1.7水就上1.5大

玩半大真係輸死

挨到20分鐘啦

kong u頂住 我想bounce back 啊

Kong u 禁屌

主入未

邊個

冷靜少少 過多陣先入

Kong U入一球先得唔得 唔想又輸半

大學fg

上半場仲有10分鐘完已經開9.5b代表啲乜

依排針到傻

1.5大水位唔轉姐係咩意思

頂住半00

又訓地 真係賤種聯賽

鹿會睇好有10隻

補時沒10分鐘 就定為假波 訓底都訓左15分鐘 dklm

-9c

5678910 同我刷埋佢

1.5大 準備上車

1.5大@1.72 花生注

又出番9.5

瀟灑漏波差d輸撚埋

你老母人地送比你3打2角球都冇

炸完主1 得唔得

2.5大已死，力造細波

又瞓地

其實嗰波炸乜鳩 明明冇越

半細半和全細 GEL

又訓地 係咪cls

窮鬼國家聯賽成日都瞓地好正

成個上半場有冇踢左三十分鐘

訓左15分鐘以上

真正踢波有冇半個鐘...

等8.5

兩隊垃圾miss咗幾多機會
成日人多打人少傳返個波俾人

成場波訓地訓地訓地

客入未
天主教大學都贏到
唔係贏唔到啲野雞u呀

狗會精選

+4

補4 係味on9架

入1球先啦

Var都睇左4分鐘
仲有換人 傷出個啲時間呢

Var加訓地咁耐都係補4

笑死 訓到仆街都係得4

半大又死

2.5s點輸

補4?

u大有對孖仔

8.5都有開波買黎把撚？

場波悶撚到瞓著

女足7:0

賤種x2 有咩特別？

下半場俾3球我屌佢老母

又傷

又坐係地下

2.5b 足水入手了

又訓地

補時都訓地

4.1先叫足水

Dllm咪撚又下半nba

買左客 原來俾人強姦緊

假

訓完又唔洗補番 笑死

半細點輸

補多30秒就吹

輪住黎訓洗撚要中場休息咩

成班賤種 都唔明點解智假半大賠率咁低 都唔識開

又唔刷

究竟我睇緊啲咩
浪費左45分鐘睇佢訓教

瞓地點刷

即場 1.5s

角大死撚硬 又食角又訓地又食時間 cls

人地進一進攻就訓地 成個節奏斷哂

傳說中既爛仔波？

下半場456

角球點睇

正常應該買細 不能驚佢撚所以最好唔買角

2.25等死

即場買咩好

智甲半場0:0一定係買角大

和

客個勢上返黎 後段禁住主黎攻 下半場應該會入

想買客FG

康u 1.5b@3000

9.5s力頂

入佢老母臭閪

你入咗未

var？

55555555

5c

5ccc

-8c

咁靜嘅

8.5b gogogo

8.5b gogoogo

呢啲閪波想有幾熱鬧

客入未

早 買左乜

屌 主遲早出事

all 針

就黎賭仔都輸到碌地

屌輸撚死

客入未屌

入啦仆街

2球快

好清靜

4球 唔該

控球同進攻數下場半已反cup
睇來承接到上半場後段
應該會入波先

7個贏 個爐真係好吵 係咁自high咁

又0:0

最後0:0

角又冇波又冇

客禁屌得好勁

Glgoalll

又冇波入 少角冇咩好講

0:1

終於入 快手入多兩球

Goalllllll

goalllll

客鳩！

禁區外屌打

艾斯gooooaaaalllll

終於穿

秒角撚角大

真goal?

咁樣輸都幾柒

goal左啦

艾斯

救返半條命 入多粒

咁樣漏比人

我比分app彈notification
0:0 心諗咩事，炸左？

神級回傳

0：1

6

6666

6666666666666666

艾斯依段有幾吓啲彈彈波走位傳送成隊拜仁咁

智甲同阿甲斬係入完波就終極冰角

2.5s震過貓王

8.5b?

右後好空

goal

贏波照刷?

俾多2球dllm

大學

快撚d入

入多粒比我瞓

3球唔該

2.5 b?

買左上盤細波 即刻完場啦

Kong U可否Cup

學界點同甲組打

上盤 gel

客入多粒
呢啲垃圾u係要懲罰吓

大學ng

１：１

1:1！

咩事？

goallllllll 1-1

交得幾靚

C呢

哇

有

1:1

1.5B
1:1

買左半和全和.可以點部署

艾斯。。。

有料 跟o左幾次

大波又重燃希望

1:2未？

好彩補左和

中

炸佢老母啦

No

又和波 實爆

佢地鍾意343對343？

後防好撚空

半0全2 又撚

細波5分鐘針曬

垃圾主黎 咁樣和

智蛇復出否

永立不敗之地

派我了

主唔似頂到

屌你老母
開心咗幾分鐘又要再叫過

屌我都閪左

Win埋

屌你奶 大校fg慘死

睇個樣應該主輸得

未買到就2粒

大學fg
大學2ng
大學3ng

客3?

爽 仲曬錢補咁no goal

是但一隊入多球快

2.5大會唔會開到呢

比多球啦

痴撚線咁樣爆1.5
咁比我收返住10.5s得唔得

1.5b cashed
唔使睇垃圾波

細波仲有1粒係手 驚閪

屌!!!唔訓地咪幾好 成班賤種終於識踢波

2邊對攻咁

後防線好上下

艾斯快啲入多球

半場1.5b 幾倍？

kong u唔刷c都入到波

1.9

2

咪亂gel ching

上下半場差咁遠

2.65

3

每10分鐘1c 點爆

要左8.5b

艾斯快手456中出康u

-5c -2球

我skip左

真係和波

師兄玩咁大 智假好少開4球wo

食屎8.5b都針針地

上盤gel

屌你個閪艾斯真係贏唔到

龍都唔中

半大jump 左兩注 依定望全大 2注win 仲有錢收

你又啱

快啲入多粒

客差啲

差少少

應該8c ft

智假啲時間又會咁靚

智假10場先開多一場角大 如果你咁都中 真係認命算la 至少佢開番到依家真係得一場係角大

你出水大家買對家再donate比你發達大計

咁以後場場買角細100%

客訓身救角

我8.5b 10.5s

主半格gel

係 依場單邊角細硬

主隊next goal

１：２

大波搞撚掂

咁樣入

好柒呀真係

好撚假

勁

搞咁多野咪又係大波

你可以再快少少

火拳艾斯！

艾斯！

1 :2

半場高水2.5

跟唔切

2.5大都開埋

控俾人頂

大炎界 goallll

gel出事啦ching

主假希望 死全家

3.5有冇機

有料

無c 屌

跟乜呀 入左佢先講

依d閪波真係skip算

勁到

大波奇蹟生還

No goal了

9.5b未

10分鐘3粒

下半場一唔訓地即刻有三粒

艾斯整多粒
懲罰吓啲大學生

羊巴先過一關

唔撚再買no goal

On9 我真係啱啱買完佢就封

我還買左4.5球

拎番小小先 比朝早美假殺到訓係到

2.5b 9.5s

閪波買no goal針到傻

明智 智假好鐘意和波

100%反cup波

艾斯正氣

死注9.5b.....
好彩有補1.5/2b 仲有小小執下

9.5b叫都唔想叫

想追客ng

咁痴線 如果中到師兄堅有運

2.5b@4.70 1000蚊注

我了

呢場應該好多人買角大

反手king

仆街唔通9.5b都要輸

我屌你老母 主4!

上盤搞撚掂

咁遲先出

希望中

有睇開智假就知無可能買角大
最少我睇住開季到依家都無咩點開過

有晒飛 好過隻反手狗

上盤點輸？

10000%lose

出水叫人donate諗諗佢

個球證洗唔洗咁撚慢

屌你熄機度定星期六啲飛仲好

想買7.5 都係下場算

仲有球

買左50蚊2.5s
半0全3咁撚易

客的！

10.5s今次真係gel

8.5b都冇 好撚on9

會有！

準備2:2

下場

7777777777777

7777

有條毛咩 主又唔刷 客又訓訓訓

買一陣u21 算

今場2:2 3:2

我

似1:3

2:2未

7ccc

睇個盤似神9

by 睇盤師

買咩

3 more pls

呢場角似會神9

無啦 多數1：2完場

有冇希臘手足

-3

支持

神9

365封盤封到

你買左就難d啦

10得唔得

主4

智假次次都封到仆街

10c 2:2 完美

邊有咁好死 8.5 9.5咁高水
8c完！

神13得唔得

客狂攻

1more全格ok?

365請左個白卡佬
乜7都封仲廢過馬會

劇本2:2

9.5b
一齊嗌

入多粒啦

G持

365客一進攻就封

只可以講要奇蹟

打完鋪機返黎都開左2.5b

西班牙+0/0.5

快快8ccc

主ng

買左下盤？

8.5s gel

8ccc

88888888888888888

上盤補返個和先

8.5b

7.5 b easy money

炸 8 c

offside

no C

屌你

封咩？

c都炸 黑名單真係黑了

咁都冇角

10.5 9.5s

8.5 9.5

上盤又收錢！

同黑名單同路屌

比多粒叫爆區

又唔係派錢 講咁多野做咩
成個傻閪咁

屌 衰撚過薯條🍟

立即完埸算啦 又無c 垃圾

真唔真

有冇咁癲

垃圾大學 追和未

邊度有得睇

輸緊都碌地 on79

88888888快

準備和其他

客俾多球啦

客ng

屌，艾斯咁多機會全部求鳩其處理，係唔係1：3就要死老豆老母

希臘u21上船

客12碼

穩了

刷角靠客隊 客隊仲落力沉底出波

龍門打人?

啱啱想入

3.5/4b @6.5

屌

又唔好咁 佢之前都有派過既

好撚過隻king先起碼佢出事前又會中 隻king淨係識事後千字文鳩up

咦
有D越位...

1點有冇人要主

真

客12m

重注左

龍門飛剷黃牌 12碼客隊

屌 @6.3

呢球應該冇12碼

越位

仆街 輸左3注ng jump

要入啊

1點 主定客

黑單受我一拜

365換左界面唔撚爽

越位 冇12mmmm

咁都越位

明明都望實個位

上盤gel 撚得

吹乜撚野啊屌

越位了

冇12M 就變角啦DLLM

Replay睇好似越左

冇12碼 越左

完啦 得果7c

越位無12碼呢件事都幾反智

冇越位呀 仲睇

咪阻撚住刷角啦屌那星

主入啦咁

補幾？

係現場睇到真係越左少少

隻king 當笑料睇其實幾好笑

有幾

智假豬兩注半

準備補到100分鐘

入多粒啊快

條友向斜小小跑咪得

都同後衛平排

有先反智

之前睇過話越位罰12碼都計

用越位揼波鐘

刷多兩角未

入多粒大家開心

有12碼

12m

成班未睇完係咁話冇 笑死

咁不如補到入兩球

MISS

又有返既

入佢老母

炸？

goalll

Miss

實miss

可以

笑死

13

goal！！！！！

Goal

入左屌

補得3分鐘

突左身位出黎架

咁都有4粒

gel得

下 咁主點追和

-1

6倍1:3頂住

半0全4好感動

2.5/3B 全格

4.5s?

6.3嗰注入唔到

有冇人懶獨特買咩康U?

大波黨

立即完場 thx

3.5b奇蹟收錢

1.5 2.5 3.5

7.5

有理由相信頭先越位嗰球好多鳩噏

8c

8888888

2.5/3b
1:3波蛋水泥gel

曹操班人

比多2c

8隻

神8 dllm

8

撚9半場8.5b

黑名單假希望

又做乜VAR

鏡頭一轉8c好感動

補幾耐？

Var 客再有12m

又var 唔洗收工?

補到100啦保守估計

又紅？

9c更好

主 12m

快啲完場啦屌你

又var

睇主12m呀

又var???

又12碼?

有個學生要左

阿美利加會 3-1 馬薩特蘭FC皇家鹽湖城 2-2 西雅圖海灣者波特蘭伐木者 2-3 洛杉磯銀河洛杉磯FC 5-1 聖荷西地震哈薩克斯坦U21 0-4 黑山U21U.康塞普森 1-3 艾斯賓路拿戒半大買全大 一路中囉

ＣＬＳ
ＶＡＲ仲多過踢波

咩波嚟

比多球收全格

今朝場5:0又90分鐘爆 今場1:2又90分鐘爆 我屌咩。。。。

真係下半nba

無啦

12碼變角 thx

主12碼

做乜鳩 無啦啦VAR

痴撚線假到

又主１２Ｍ

咪on9啦，邊有咁多12m

客手球 主12碼

Miss硬

笑9我 入兩球

主12m

仲要有全格射準啲

大家話好無

完場啦屌你老母
v乜鳩ar

樓上有個1:3波強

90分鐘一場波 智利應該可以打到150分鐘
60分鐘訓 var

假到痴線

唔好追和OK？？

買主4慘死

半場0:0 點先可以假到咁

Dllm賤種上半唔入

2:3

真係有4球5球

半0全5

2:3cls假到

咩波黎

補到100分鐘 3:3

好笑到訓唔著

boom

收返罐gel

岩先3.5/4嗰啲fatfat了

買角球做咩 入大波點都中 cls

夠鐘未 屌

屌你爆我波蛋

2:3都好啲等我個1:2死得冇咁慘

又一場半0全5 半大手腳慘到

-1咁都頂唔住 on撚9

仲有幾耐

補到100分鐘都似

俾多1c

完

如果比多c就真係假啦

2 3有撚用咩

咁樣兩個12M CLS BALL

買咗入球單個心情好複雜
玩撚完未

今朝開始 半大輸咗4場 下半又nba

4.5b 都開埋cls

強制性開大

屌最尾2球封晒 乜撚都買唔到

Cls波

2:3 ft

人衰西臭，哩場走去買角

傻閪

諗起巴塞對拿坡里個場 臨完半場前 又係兩球12m

完
師兄個名好正

封到尾

個心冇事呀嘛?

戒半大買全大

克goallllllllll

同路 差一角

轉台

ft 2:3 8c

克羅地亞U21 1-0 希臘U21

痴撚線
秒ＧＯＡＬ

秒1-0

8.5s

笠死 1:0

勁中

我屌啊未派錢買唔切

痴撚線波

有無人睇到半場果陣2:3幾倍想知

臨尾都加1c，7.5b

炸啦屌

秒糕

進攻1
入球1

好似60

靚撚到，克羅地亞

10.5s點輸

屌你老母射走我個3.95 -1
你老母死球證

有冇人手多真係買左主5th goal 35倍

點入？

除左半大
呢場 1.5 大 2.5 大 4.5 大 中曬
係咪反底了

果時有諗過買1:3 / 3:1

Calling me?

咩樹 係咁入波
好亂

好想幫你地贏錢

咁快1:0 真定假

世界波

邊會咁多

反水

秒鳩=半細

秒goal
半大點輸
Gel撚爆佢

1分鐘入波多數1球到尾

今日好似幾旺咁 上阿

2隊由入完第一粒之後 就唔識訓地 係咁互攻

訓左身希仔

5 6球奇蹟收錢

快手2:0俾我訓 ok?

苦主

戒半大

反水半大

摩迪係咪扮細個去踢U21幫手？

冇記錯U21勁多大波波

半大最怕秒goal

買左咩

炒啦克羅咁勁

有冇gif

屌清好撚慘

上半場扮嘢

慘
基本上中硬

秒入多數半細

真 又一場半細了

上盤日

秒goal通常都半細 雖然我買左

實中咩
琴晚甲府秒goal，FT 1:0

頭先3.5/4
9.5倍。。。。。

半大gel

goallllllllllll

比多粒

2-0

20

2-0?

上半場就狂訓地

冇事 回晒血了

果時應該封曬買唔到 我估個35係狗會自己作個數

秒糕半細 定律黎

乜事
４分鐘半大

2分鐘

好 收皮 半大gel

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3分鐘半大

2:0

。。。

希臘弱撚智

lm

dllm

半大只需

秒半大 3分鐘收錢

Cls....

買唔切next goal
再追

要大炒了追大波先

德國u21 下半入多4球

Bet365冇見過咁多

邊到有link?

5.5b Allin

456?

...........

直接主其他

咁撚快收錢？ 我有冇眼花

2射2中2入球 依d先係足球 智假學下人啦

呢場買左半大又中
反底了

都未破到史上最快半大
見過1分鐘入完 對家即追和

今日好似幾旺 有望連中4槍

有冇人買下盤

半場主其他

15分鐘前入夠3粒

半大 可以唔洗睇訓教

有鬼用咩 封到尾 彈都無彈過出黎

做乜最近半大收皮全大反而中

希臘3分鐘已經失多過上四場加埋

仲有場智利！可以買大

有無人買左希臘u21

葡萄牙u21劇本
上半場30
下半場 35

輕鬆 謝謝

買左半和 5分鐘就收工

求下你

我要

買乜好

下盤手足

特別係智假 成日半0全大波

買左半大5分鐘就收錢

30未

今日+32k

主公又中 留tg派$1比你個傻閪同其他垃圾做帛金

同路

下盤手足可以瞓教

派未

連中5注 從來無試過
係咪開始行運

想入4.5b

痾個屎返黎穿左盤 半一咁惡架咩

打後買哂上盤算

你都痾得好快

智假撚狗撚角撚人針

禁住打

無敵嘅聖衣

克羅好正氣喎
想半大全大角大上盤

有冇人知 紐亞打西班牙 出左陣未

屙多次

無link dklm

希臘U21踢法穩中求勝，實力較佳，今場可坐和望贏。

格仔屌到

多多支持 連中緊
準備派

u21 真係好痴線 班後生真係同你認真踢

派我

跟左你買主，好勁

紐亞笠咗水

Lm

費✅
北狗🍺
山口✅
福❌
戈✅
華斯高 小注✅
艾斯✅
即場客勝✅
客3✅

唔使donate 我唔係乞丐

lm ok？

Gchi

Me

2倍4.5b，入唔入好。。。

等睇半2全2

希臘仔真係笑撚死

補了

買個主3算
應該開唔到主其他掛

已經補左無入球

主其他上！

主隊禁屌

踢歐聯決賽嗰啲唔踢

３：０

克羅1.04收息

你老味又入

3-0⋯⋯

3-0

3:0...

話冇波入果d 要驗一驗

4.5b

半場主其他幾多倍

買主NG好過啦

希臘係雞係公廁

U21真係大波救星

4.5-2
5.5-3

希臘乜事

明明陣容都無咩變動

一個疫情變化咁大

半和撕飛

想知德仔個陣

見到個U字就無腦買大

打假係咁

克 下一球派錢

5/5.5 上了

你回覆完先去買 ?

得1.52

繼續追

好快4:0

主其他2.8

主其他得2.82

仆街出咗去雪櫃拎嘢飲就入咗波

半大可以提早休息。

原來只係踢左14分鐘

是但啦 1.52

好彩買得切4.5b

900

屌頭先2:0主其他仲有7倍

食一支煙入一粒波做乜鳩

百發百中

如果你食一包咪

食多幾支

希臘班u21收撚左錢

快456隊臭閪

又入

咩話?40比0?

8射5中3入球

0245 究極重心 瑞士

狂攻當練波

客過唔到半場

主ng定5.5b?

主NG得返1.44

一場u21救翻智假輸個D

Why not both

智甲半和

半大 2:0

智甲一陣打唔打nba

yes

希臘ng

咁博

我又唔怕死去買左半大

一樣

大波

1001